請和理非停止打擊士氣

我地今次目標好明確 要重創班鄉黑 要佢地知道香港人唔係流
我地今次唔係要遊行示弱 係要覆桌報仇
請和理非停止打擊士氣！！！

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

有班和理非開施之前就叫人咪撚暴力
無人理佢暴力完又要出嚟攞彩話打得好
嗰啲傻閪真係弱撚智

不斷煽動打爛仔架

和理非=元朗跪下地鐵男
當所有【男人】都奮力抵 用傘去擋木棍
係得D PUSSY想跪下求饒

三毛confirmed

所有 到時得你一個比人點相咪碌柒

邊到？圈出黎 唔好以為貼張圖出黎就呃到d唔睇清楚張圖既人